541961
9887
CuỐn sách cung cấp kiến thức cơ bản nhưng hữu ích cho các bạn dự định mang thai. Tuy nhiên sách hơi mỏng. NẾu có thêm nhiều kiến thức nữa thì tốt.
4
350072
2017-03-14 20:59:01
--------------------------
532177
9887
Sách đề cập đến những kiến thức quá cơ bản mà hầu hết mọi người đều biết. Ngoài ra ko có nhiều thông tin đặc biệt nào khác.
2
187303
2017-02-27 02:34:26
--------------------------
432440
9887
Hình thức: bìa sách, trang sách, chữ viết, màu chữ... Phải nói là rất tuyệt vời!
Nội dung: ngắn gọn, xúc tích, rất dễ hiểu và đầy đủ thông tin.
Trước đây mình đã nghiên cứu, đọc nhiều trên mạng, nhưng mỗi chút mỗi ít. Nhưng khi mua sách này về, mình khoẻ và tiện dụng hơn hẳn. Mình không cần phải đọc ở nhiều trang mạng và không phải cố gắng tìm đọc ý chính vì sách viết rất đầy đủ và ngắn gọn! Mình nghĩ những ai đang có dự định có baby thì nên mua sách này về tìm hiểu.

5
339849
2016-05-19 09:31:10
--------------------------
418870
9887
Cuốn sách này với mình khá đầy đủ thông tin cần biết và chuẩn bị cho việc mang thai lần đầu. Có nhiều vấn đề trước đây mình chưa biết hoặc có thể quên trong quá trình chuẩn bị mang thai thì cuốn sách đã liệt kê rất chi tiết, trình bày dễ hiểu. Có quyển sách trong tay như vật chỉ đường, ko sợ hoang mang hay lạc lối giữa biển thông tin nhé các mẹ bầu tường lai.Cuốn sách này với mình khá đầy đủ thông tin cần biết và chuẩn bị cho việc mang thai lần đầu. 
4
128716
2016-04-20 09:44:30
--------------------------
408877
9887
Cuốn sách này khá hay và chi tiết, có nhiều lưu ý nhỏ mà thường các bà mẹ khi chuẩn bị mang thai không để ý, hoặc không biết, ví dụ như trường hợp tiêm phòng trước khi mang thai bao lâu là hợp lý, ngân sách chuẩn bị trước khi mang thai, nói chung cuốn sách này khá là bổ ích cho những bà mẹ chuẩn bị mang thai đứa con đầu lòng, nhiều thứ còn bỡ ngỡ, chưa biết. Hi vọng cuốn sách này sẽ giúp nhiều người chuẩn bị thật tốt cho sự lên chức của mình.
4
359546
2016-04-01 14:03:41
--------------------------
274024
9887
Thấy sách viết về thai giáo 365 ngày về cách chăm con tốt như thế nào, làm mẹ phải làm gì nhưng ít thấy sách viết về những điều chuẩn bị trước khi mang thai như thế này, sách in màu dễ đọc mỏng nhẹ như là cẩm nang cho những người chuẩn bị muốn có em bé, ngoài tinh thần, kiểm tra sức khoẻ, ăn uống như thế nào, tiền bạc sẽ chi tiêu ra sao, khá nhiều thông tin tham khảo hữu ích. Mình mua quyển sách này tặng chị hai mong chị sớm có em bé và sinh em bé khoẻ mạnh. Hy vọng sẽ hữu ích cho những bà mẹ trẻ tương lai những người muốn mong chờ hay đắn đo việc có em bẻ hihi.
3
730322
2015-08-21 15:48:44
--------------------------
